酒店擺酒

近日搵地方擺酒
20-30圍左右
問過尖沙咀某間H字頭既酒店
擺中午都要成$12xxx/圍

有幾圍食素都話價錢無分別
睇黎酒店擺酒都幾難回本

巴絲有冇咩好推介

要回本就咪撚擺啦

打過和都得掛

酒店回唔到，擺中午更加回唔到
除非你d 朋友係好有錢同你又好交情

我話唔得你係咪唔結阿

咁又唔係，最緊要開心

一圍12個, 每人$1500 人情點會回唔到本, 根本有賺
一圍賺2000, 30圍就賺6萬
結多幾次婚就有首期

1. 唔會人人俾$1500
2. 唔會圍圍坐滿
3. 擺酒唔係淨係得酒店一樣開支

1. 長輩, 老闆俾3千, 賺得仲多
2. 咁點都12個一圍, 擺少幾圍賺少d 啫
3. 咁佢要賺錢, 其他野緊係唔撚搞

會唔會有人俾500蚊架？

肯定有廢中唔update人情㗎

12000包酒水算正常 睇咩月份

我諗上司果d 最盡都係2000
唔好諗到人地會俾咁多

女家親戚圍你收唔到人情不過就要俾錢
師兄你留意埋😂

$1k一位啦 平均

想回本就唔好酒店咁大想頭啦

我又唔想唔識既人坐埋一齊

但食齋會唔會有得平？

知道了

揀 6-7月擺囉
真係平

一定唔會
第一佢唔單止係計圍數 佢係計人頭餸 姐係你幾多人食 就計你幾錢

第二 佢冇收貴你已經好彩 因為齋manu要另外煮 煩過煮普通manu 你仲要幾圍食齋 你唔係以為計成本平就有得平啲下嘛

其實6月好多人都擺酒啦而家，平得唔多

7月－8月中就真係平啦，某D 4,5星酒店俾成6折

你係咪講假X酒店？
無計啦，佢個場夠四正同大，進場果下真係有氣勢

無錢就唔好酒店擺
豐儉由人

唔係呀
等我星期六去睇下先

但出面酒樓好多唔肯做幾圍素菜

咁就姐係K11酒店？

無計wo大佬，人地超級名牌，不過ballroom好細，擺得落圍數但行得好迫

包場LUNCH自助餐會唔會平D ??

有老人家
拎野食麻煩

淡季結囉年尾實貴啦

已經唔係年尾
而家睇定下年3月既期

呢個世界大把人比800-1200
擺酒店唔好諗回本,唔蝕多少偷笑
最後有冇計佈置同酒水,定包埋?
另外同意擺中午on9, 以前都以為平好多,但朋友擺過見又唔平
我就擺cocktail party 又可以唔請咁多無謂人 又開心

酒店lunch點會比1500人情

俾800-1200其實都好
蝕少啲

最怕俾500-600

請飲係真係請
人情只係幫補小小

男定女?預左幾多錢 其他野洗幾多錢
同埋洗唔洗話幾多圍+人情比女家 既老土野?
呢個年代我諗500-600 少D既,知你酒店平極有限

都岩既
幫補得幾多記幾多

巴打 下年好年喎
你擺k11酒店係全港最好嗰幾間 唔貴就難啦
我下年12月都講緊350-500k min charge
你計下佢min charge要你幾多再計圍數好過啦

擺酒店想回本嘅話
除非你有好多有錢嘅親朋戚友
如果唔係唔洗諗
你想擺酒店又平啲嘅話
可以考慮吓擺自助餐
會平過食中餐
建議去啲婚禮展度轉個圈格下價
有時會R到免費酒水嗰啲

美心皇宮囉

窮人恩物沙田富豪囉

點解可以咁cheap
由細到大都無咩去過親戚婚宴
最多得兩老應約
佢哋話唔想俾咁大封人情
成家去食人隻車又失禮

咁親戚我又唔怕既
自己啲親戚都豪爽

係怕大家誤會食午宴平咋
但算啦，最緊要開心

根據其他朋友經驗：
想回本就請多D4大長老D朋友街坊
老豆D朋友，阿媽D師奶朋友9成9都係1個人去
只要中間有人封得大封D,
其他人好大機會為面子封大份D
年紀太大老人家同成家大細黎嘅都少D請
如果你做得出，分分鐘有賺......

唔想請，就唔好請啦
難為自己難為人...

上年酒店擺下晏
晝 收返6成

如果真係成圍都齋無事，但如果一圍有一個兩個，就唔同。
前者出12個餐，無正常菜。
後者額外1份餐，加正常菜。

你喺酒樓擺，我比800
你喺酒店擺，我都係比800
因為你只係值800。